忽然之間

如此

如何

不重要

天昏地暗

佢好似話過
我好多野都好好，係蠢咗啲
其實唔係真係咁蠢
只係我唔捨得

點對我都好，都冇嬲
因為唔捨得

過咗咁耐
捨得架啦
開始唔記得你
我學到了

天青鹿等煙雨 而我在等你

唔等啦

🤔

- -

我愛你

東爪我屌你老母

我為甚麼總在非常脆弱的時候 懷念妳

因為係懷念佢所以脆弱？

草！

我屌你老母